七一用AI 點人數，係咪為智能燈柱做測試？

我發夢諗，係銅鑼灣行嘅人會唔會做咁智能燈柱前身嘅測試品，會比AI做測試睇吓點樣辨認人群，唔係認樣係認吓人嘅步姿呀、外殼呀咁，又可以認吓有RFID證件嘅市民，睇吓會唔會被環境或物件阻擋認唔到。好似帶雨傘，揸banner d人會影響收集數據咁。
點解香港需要發展智慧城市？ 方便比中共計分？ 定方便中共做嘢，鎖定目標人物，搵出佢認為有威脅嘅人，係人群中拉出來殺一儆百

最後，我想問吓大家個19AI數到人數未？

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

野餐記得買定回程飛先呀

AI數人數好似從來冇公報過

其實當晚就公布左好似係

如何應對三毛帶風向

負評？ 0.3$？

AI 人數仲未公布